Модуль Долги.
---
На текущий момент, основой данных о задолженности клиентов является "Модуль генерации данных" который уведомляет о новой версии пакета данных по всем должникам.

Модуль Долги основываясь на пакетных данных предоставляет информацию, структурирует её, уведомляет остальные части общей системы об существовании/изменениях о задолженности клиентов.

Основная документация по реализованным методам для получения, изменения состояния должников находится [тут](http://10.4.250.210:8084/api/doc).

Workflow:
https://youtu.be/zDOVSiI-RhM